［數據認證］數據顯示android旗艦一年跌45%

iPhone 一年跌23.45% 兩年跌45.46%
Android 一年跌45.18% 兩年跌71.41%

數據顯示買兩年前嘅android機最正確

要買都最少半年後買

買已經係錯誤

iphone xs 已經跌到4千幾

買嚟用理得佢升定跌啫，自己啱用咪得囉，係啲窮鳩毒撚先比較跌幾多嚟打飛機。。。

買消耗品唔跌等升咩戇鳩

價岩就入

樓主買機為左升值?

奶開共果然係唔同啲😂

Xs依家跌到幾多？

我都想講
當電話係港樓

假設每年換機
iPhone成本係低過三星旗艦/pixel 20%
假設兩年換機
iPhone成本係低過三星旗艦/pixel 30%

An狗：iPhone 太cap水，ifan係水魚

iPhone Xs 64GB (18 months)
8599->2730 ( -68%) net reduction =$5869

圖中~-35%

Samsung Note9 6+128GB (19 months)
6998->2230 (-68%) net reduction =$4768

圖中~-58%

idog:iPhone 好撚保值

sorry 鄉下唔識嘢

買 iphone 係咪會派埋息

慶幸細佬已經冇左換機癮

冇個好人, 消費少些都是好事來

Note9 6+128幾錢開售？

要保值買黃金啦

7698$

下下都要計二手價真係窮撚心態

sor
開售7698 送$500八仔=7198
7198計=-69%
用7698計=-71%

10月1減至6998 再加$500八仔

根據豐澤及衛訊 10月1日的報價, Galaxy Note 9 8GB RAM + 512GB ROM 版本報$ 8,998, 而 6GB RAM+128GB ROM 版本則售 $6,998, 兩個版本分別減了 $800 及 $700。

開售幾日就跌千幾

睇下11 pro先啦 8599->5700
半年跌~34%

＄6998 係岩岩上市白老鼠入手價
(泡菜機頭一個月就買機，唔係白老鼠係乜?）

2018年10月價係 (smt門市買機）＄6398 送＄600 smart octopus

iPhone xs上年定價8599
你咪睇下而家除左官方有邊個會定6580賣囉 你見到都唔會咁on9買啦
對用家黎講最重要係二手價 依方面iPhone同Android旗艦第一年折扣率都差唔多 50% 第2-3年之後個差距先拉大 不過講緊都只係差幾百 我自己就唔係會太care

iphone貴?

係既對你條窮撚黎講咪貴lo 你係咪仲用緊iphone 8 plus呀 幾時轉11 pro Max姐

你on9完未 佢就係講緊買an機旗艦個價永遠係低過官方定價好多 6998同8599係一樣付出？ 果部仲要係note黎 s10上年推出一個月後正常入手價係4600 xs今年減完仲係貴過佢

岩11Pro Max咁撚慢

串鳩你條柒頭姐 sor lo死窮撚我唔岩
iphone 8 plus

Sor不嬲2個系統都用 主力Note10+ S10+
你條窮撚冇錢用旗艦機好慘 係wo唔記得你留意開支那機tim

Note10跌咗多過一半啦喎

主要係冇乜功能突破

唔係你最威啦 你用部垃圾機都用得咁開心

邊個推你買an機 我就不嬲推你買iPhone 11 pro max既
Btw 你部iphone x呢 買左2年啦wo

正常呀你留意開啲支那機係慢啲

長期置頂 追擊死Idog五毛太空空氣清新機#89514

喂你做五毛做咁耐都買唔到部iphone11 pro Max 其實好慘 休斯同vintage冇推job比你做咩

唉依個賴120hz啦 咁比你睇上年條片啦

s10+完勝 Sor